Documento gerado sob autenticação Nº JTX.240.091.GD0, disponível no endereço
http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             6467                  de  23/07/2019
A VICE-REITORA, NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL,
no uso de suas atribuições legais e estatutárias
RESOLVE
Conceder progressão funcional, por avaliação de desempenho, no Quadro desta Universidade, à
Professora  DANIELA  GUZZON  SANAGIOTTO,  matrícula  SIAPE  n°  2449144,  lotada  e  em  exercício  no
Departamento de Hidromecânica e Hidrologia do Instituto de Pesquisas Hidráulicas, da classe C  de Professor
Adjunto, nível 01, para a classe C  de Professor Adjunto, nível 02, referente ao interstício de 02/05/2017 a
01/05/2019,  com  vigência  financeira  a  partir  de  02/05/2019,  conforme  decisão  judicial  proferida  no
processo nº 5054491-30.2018.4.04.7100, da 1ª Vara Federal de Porto Alegre, de acordo com o que dispõe a
Lei 12.772 de 28 de dezembro de 2012, com suas alterações e a Decisão nº 331/2017 do CONSUN. Processo
nº 23078.507010/2019-91.
JANE FRAGA TUTIKIAN
Vice-Reitora, no exercício da Reitoria.
